【驚悚影片】2歲男童「討抱抱」被逼自己走 只走11步就被汽車輾過

...
有些家長面對耍賴的小孩，會故意走遠來逼小孩就範，然而中國一名家長日前就用這一招，迫使年約2歲的男童自己走路，想不到雖然成功讓小孩自己邁開步伐，但才走了11步就被汽車輾壓而過。

據中國《搜狐新聞》報導，3月12日上午9時多，一名婦人帶著年幼的男童上街，結果男童耍賴不想自己走路，要求婦人抱抱，但婦人不理會，故意走遠來逼迫男童跟上，婦人走了大約20公尺後停下來觀看男童的情況，男童先是蹲坐在地哭泣，最後屈服決定起身自己往前走。
想不到男童這一步步竟然是走向了噩運，男童當時眼中似乎只有遠方的婦人，當他走了大約11步正好邁入一處住宅車道出入口，一輛從馬路右轉的車輛沒有留意到男童，右前輪將男童撞倒後直接輾壓而過。
...

最後死唔死得?

支那

祝個小朋友如果有來世可以去個更好既國家

三寶

男童當時眼中似乎只有遠方的婦人，當他走了大約11步正好邁入一處住宅車道出入口

痛快，精彩，漂亮

係中國早死再投胎係褔氣黎

仔女比車撞底 d老母好興衝埋去一野攬起個小朋友 好似攬到實一實呵幾呵個傷會好返晒咁

14億 -1

on9, 係路口教細路自己行

係個個位就唔好比個細路自己行啦

來生再做中國人

去過支那都見識過咩叫人讓車
仲夠膽俾個仔自己行

之前睇好多單類似既新聞
通常愈細既細路轆完都好似無事咁

佢轉灣都冇睇過條路呀

再大的困難除以14億，也會變得微不足道

東亞人智商高

大陸呢種L位個設計本身就on9
香港通常有車轉入有晒指示知自己過緊馬路or有高低壆
大陸乜撚都無條路同行人路差唔多
仲要隔幾十米就會有一個

有少少斜坡，睇個樣似駛入停車場或車房，個大人一啲警覺都冇

好哲學

真，大陸咩地方，行人路又好，單車路都好，都有人揸架車上去

母愛真正體現，知道自己身處嘅係地獄鬼国，為咗唔想下一代受苦就由佢死，真正好媽媽

刷首抽啫

笑片?

忍唔住笑

唔使再做中国人

古代七步成屍
依家行多咗4步
退步咗

好似要入院打點滴

原link：

留意係大陸link

女司機

支那人

On9 老母

女司機

千祈唔好死

最好半身不遂活受罪

轉路可以完全唔睇路 唔break 真係中國是最好的
所以中國點解咁想要自動駕駛

個司機完全冇睇路 夠晒時間停

唔死得司機要養個細佬一世 仲要比埋棺材費之類
死左淨係比棺材費
唔死得都要死啦

來生再做強国人

求治癒gif

唔死都會碌多幾下

會由毛主席代佢老豆老母抱抱

我爸是李剛

咁樣一抱
郁一郁條頸椎
本來唔死都死啦

繼續做蝗岩佢啲

司機開水撥示意問好

就咁抱起

奪命十一步

再大的成功，都不會被全14億人瓜分
韭菜負責付出，然後俾人收割

支那人都唔覺得支那好危險？

支那就鐘意放養式抵撚死

想知有冇死到

正終無一個蘑菇

我必須要提醒你，中國有14億人

教育問題?
佢地危機意識好低
好似之前既放爆竹入渠咁

至少投胎嗰陣可以自己行

老母：

放炮仗入渠會大爆我諗香港啲老嘢同細路都未必識

高級碰瓷

做壞規矩

福氣到極點。

倒車在碌多次先可以實保100%死亡
萬一唔死真係有排賠

問題係正常父母唔會俾小朋友行近馬路邊

男童慘叫：嘩～～
慘叫一聲後便成新鮮肉醬

有無片？

冇spinal cord/ vertebral injury
都即刻變有

畜牧唔放養想點養

老母就咁抱起佢

打你老母臭閪點滴
吊鹽水呀

屌

當年皇室堡又係有單小朋友扭計個老豆扮唔彩佢 到最後個老豆...

生仔要考牌
希望個老母已經結紮無得再生害未投胎個d

好番喇冇事喇

笑左😂😂😂

但我想信係香港如果見到個細路企渠蓋邊丟野落去會比人喝住

jm9

屌你點解d 車一撞有咩事就要打水撥

講得好

男: 討抱抱
車:

明顯睇到似路黎
但女司機+開水撥
似碌到半邊頭

人生最後十一步。

喺大陸好平常

反送中之前上過去，行人路仲要勁多嗰啲送外賣嘅電動車左穿右插，仆街行人路仲危險過條車路

有個牌遮住咗，擺明係盲點

屌 放返落去碌多次 笑死

認真L

我哋中國人唔受美國呢套

以個司機角度黎講， 左手邊果個亭真係遮住個視綫

我擔心個司機多d, 以後揸車都有陰影

係咪碌過隻腳再碌頭？

師奶普遍冇呢d常識，睇得多垃圾劇下意識就會咁做，驚人訓咗唔會醒，fing到醒為止

又黎呢啲郁下話認真撚
明明用支那字就用支那字啦
即係你講牛B 人地屌你又話人認真撚
明明文化入侵緊仲戇鳩鳩咁

細個見過電單車上行人天橋支那天橋啲樓梯中間好興有條平滑斜路俾人拖喼上，條撚樣用果到上去

唔知佢有咩用意但果陣就知道支那呢個地方係痴撚線

well, this is chi na

老鐵牛B🤙🏻

D 音樂

下世會唔會又做返支鬼

十一步成仙

上面「打點滴」明明就係諷刺緊中国啲醫院係咪都叫人吊鹽水，係又吊唔係又吊，連個病人自己都以為吊下鹽水有用，係成個好on9嘅風氣

如果你將上面句子個「打點滴」換做「吊鹽水」，咁成個諷刺意味咪大減囉，應該係成個句子意思都會唔同咗

d.傻閪記者唔撚識又亂柒咁寫
而家係跟住國家要文明要求，家長教小朋友出馬路出左意外

咁都死唔去

最後點？

講得好岩, 「打點滴」係大陸係好negative 既詞語.換左做本地話「吊鹽水」就冇左負面意思.

自己走無所謂
但自己走又唔撚睇住佢

轉彎使乜睇路

碌咗野仲要即時移動傷者 唔死都變死啦

老豆死左

肉醬

幼蝗－1

當年睇完新聞都做左啲帛金
下款寫有心人

又屈錢

未落車都估緊係咪女人

因為

預祝佢地嘅同包投胎離開鬼國

今次我撐女司機
支囯左𨋢，真係睇唔到細路衝出嚟

呢套係大陸唔啱用你唔抱佢比油碌多你幾下

軍曹叔叔 呢啲係咪叫 未學行先學「走」呀

有冇新聞link?

個司機係咪盲？

係即刻表示

唔關我事

鬧司機個d有無揸過車
左軑車+低身車+好矮既細路，睇唔到有乜出奇？

個老母根本就好憎個仔

好癲 真係曲線都睇唔明？

神奇 頂級 超卓

我係好仆街 希望每分每秒係支那都發生呢D事

下世唔好做支那人啦細路

好撚清

來生不做強國人

彎位放咁撚大塊板喺到係咪其實根本想啲人死喺到

知唔知咩叫諷刺呀柒頭

無受過教育係咁上下

咁好技術？？？
我記得嗰條斜路好Q斜㗎喎！
細個試過行支那行李斜路真係行冇兩步就平衡唔到

一定係女人！

最on9係個L位前面放咗勁大塊牌係到，啲司機轉彎點都沒可能睇到

我好記得呢單嘢
個細路叫德仔
佢喊得好淒涼㗎
呢世都唔會唔記得

司機rip

你地講到隻支幼蛆已經去首抽咁

我就寧願佢唔死啦, 等佢冚家慢慢嘆